中大手足留意

心口有紅色反光貼
狗扮人入緊中大
uj2675 旅遊巴

受傷都唔好去拿打素
今晚當值個 IC 深藍到發黑
100%篤灰

ｐｕｓｈ

推

咁威爾斯 沙田醫院呢

消防車2606裏面全部都係狗
A443聖約翰救傷車 鬼車

以下係假校巴
最少6架 全車都係口罩扮示威者

1721 #大學站 停車
Uz7425 灰色Honda
Ur4357 藍灰萬事得
Vp4735 深藍 萬事得
PC 4766
全便衣狗 帶口罩 大學站停車

#中大 吐露港，近大埔南出口
UR7325
NA6183
UJ5467

唔清楚，唔好意思
好抱歉幫你唔到

2230 暴大 A443假救護車

中大現場：消防車2606裏面全部都係狗
幫手傳

心口有紅色反光貼
狗扮人入緊中大
uj2675 旅遊巴
手足攝衫！！

傳出去中大前線：有狗躲左係二橋草叢，運動場關左燈
同埋九龍山大埔公路個邊有班狗扮示威者由大埔公路個邊入校園
家長車見到

如有人可以傳就傳啦
救到一個得一個

A443聖約翰救傷車
鬼車 傳出去
中大

手動轉
以下係假校巴
最少6架 全車都係口罩扮示威者
請傳開叫學生小心!

1721 #大學站 停車
Uz7425 灰色Honda
Ur4357 藍灰萬事得
Vp4735 深藍 萬事得
PC 4766
全便衣狗 帶口罩 大學站停車

#中大 吐露港，近大埔南出口
UR7325
NA6183
UJ5467

1737 赤泥坪巴士站 假校巴 TR5476 白色現代私家車

小心

依家消防已經講到明唔派車救食
基本上有消防車就係鬼車
大家一定要小心

唔好咁講，你報料救咗好多受傷嘅手足架啦

推呀

仲有大量曱甴車入緊中大

你英文好唔好？
可唔可以幫手翻譯文宣去外國戰線？
CUHK 係國際院校黎
Twitter 需要你

得twitter果邊我盡幫

跪求唔喺中大現場嘅人幫忙聯絡
善衡、崇基、晨興嘅宿生
隨時Standby開宿舍門俾二橋手足撒退

頂唔到好耐 需要冰 好多燒傷

多謝 今晚太難捱
好需要大家支持
情緒即刻崩潰
讀中史既我明白64代表咩野
請唔好比佢發生

消防朋友已fc，請廣傳！

［廣傳］

🚨🏥受傷嘅唔好去大埔拿打素，
今晚當值個 IC 深藍到發黑
100%篤灰

Push